{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 화서지몽"
    },
    "text": "四季折々の温水プールプールビラは感性あふれる空間です。 窓際には癒しのための録音がいっぱいです。 注意事項としては、客室内での調理は禁止されており、屋内外のすべてのスペースは禁煙です。 連泊の際は清掃サービスは提供されませんが、タオルはリクエストの際に追加で提供されます。 また、高声、放歌、または隣人に被害を与える行動は禁止されており、施設や備品の破損や紛失の際には弁償処理されます。 予約人数以外の人が夜の扉や宿泊することも禁止されており、施設利用時の個人の安全は本人の責任です。 山や渓谷の中では害虫や虫と完全に遮断できないことをお知らせします。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい方は炭とグリルを利用でき、利用時間は午後6時から9時までです。 幼児基準で24ヶ月以上は1人当たり30,000ウォンが追加されます。 24ヶ月未満の幼児は追加料金なしで1人が無料で宿泊でき、寝具を要請する場合、追加料金が10,000ウォン発生します。 追加人数にはシングル寝具が提供されます。 客室は全室ごとに個別のぬるま湯プールをご利用いただけます。 冷水の利用は30,000ウォンで、ぬるま湯の利用は50,000ウォンです。 ぬるま湯の温度は30度から32度です。 もし翌日退室前までにぬるま湯を利用したい場合、追加料金として70,000ウォンが発生します。 プール利用のための持ち物としては、個人チューブ、水着、ラッシュガード、ゴーグルなどが用意されなければならず、綿素材は着用できません。 ギターでは無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 その他のペンション施設としては、駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどのような空間ですか？",
            "answer": "四季折々の温水プールプールビラは感性あふれる空間です。窓際には癒しのための録音がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、屋内外のすべてのスペースは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "連泊の際、清掃サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、連泊の際は清掃サービスは提供されませんが、タオルはリクエストの際に追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "高声や放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、高声や放歌、または隣人に被害を与える行動は禁止されており、施設や備品の破損や紛失の際には弁償処理されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人が宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、予約人数以外の人が夜の扉や宿泊することは禁止されており、施設利用時の個人の安全は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "害虫や虫は完全に遮断できますか？",
            "answer": "山や渓谷の中では害虫や虫と完全に遮断できないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい方は炭とグリルを利用できます。利用時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準で24ヶ月以上は1人当たり30,000ウォンが追加されます。24ヶ月未満の幼児は追加料金なしで1人が無料で宿泊でき、寝具を要請する場合、追加料金が10,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度はどのくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は30度から32度です。"
        },
        {
            "question": "翌日退室前までにぬるま湯を利用したい場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "翌日退室前までにぬるま湯を利用したい場合、追加料金として70,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プール利用のための持ち物について教えてください。",
            "answer": "プール利用のための持ち物としては、個人チューブ、水着、ラッシュガード、ゴーグルなどが用意されなければなりません。綿素材は着用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "その他のペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "その他のペンション施設としては、駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 737
    }
}